[PC] 生存x建築x航海x海戰 ATLAS 亞特蘭蒂斯 招募船員中!

遊戲藉由船長系統讓玩家可獨自駕駛並指揮大型船隻，也可以任命副官與自己一同分擔重任，或是親自操縱船上的武器。玩家可以潛入海中、探索沉船並回收船中的寶物，甚至根據藏寶圖來尋找埋藏的寶藏，也可以完成具挑戰性的主線任務。

遊戲強調地圖達 4.5 萬平方公里，將有超過 700 個不同的陸地與數千個神秘區域，每個區域都有其獨特的樣貌與資源。《ATLAS》在角色方面不僅提供角色客製化系統，讓玩家可以修改人物造型，並設定角色永久紋身，還有動態毛髮生長等，角色天賦樹也將提供超過 15 種項目、超過 300 多個技能。

Steam拎:

繁中化:STEAM>收藏庫>ATLAS>內容>點選設定啟動選項>-culture=zh

DISCORD拎: By啤啤蕉

地圖

新手村[自由港]後面會有freeport 有幾個地方

新手教學Link
By 啤啤蕉

目前我地係NA PVE K8定居，等中型船起好可能會搬

出海既禱告，希望可以安全歸來

Ark with water

lm

出海果張唔好貼啦
船都散鳩埋

鐵礦圖

拋磚

推到有人玩

屌

可以咁講

幾時上線

晏d 扮緊工幫手打木材三寶

有靚女都玩緊

中型船完成左70%

推

Lm

Push

更新完係咁死SER無限輪迴
生態改到地面好多樹
技點要求多左

好唔好玩嫁?好似伏伏地 之前中過呢類生存GAME伏幾次

呢隻玩起大船出去搵寶藏 要多D人一齊玩先好玩
呢家我地起緊大船準備一齊出海

呢隻暫時可以
Steam負皮多係因為岩岩出Server廢到極點 完全玩唔到
不過依家整返好

全島死清光

乜鳩黎

正式宣佈中型船由80%>0%

上Reddit 睇 班人係咁屌大陸仔

班仆街肉都偷

處艦下海

mostly negative

係度講返聲先 因為發覺到隻連登號停係Freeport 海域自然損耗好快(1個鐘左右冇左接近500耐久,我驚會沉) 所以駛返去南邊個島(艘歐羅巴既位置) 等聽日齊人先再出發

隻game主要係海上定陸上?

ATLAS點樣譯到做亞特蘭提斯？

我玩大航海時代

一班人同一隻

50/50啦 都要係陸上搵食物

佢有分技能 一個人唔可以分擔太多角色
例如船長 起船 武器 火炮 醫療 製革等等
一班人玩先玩得哂成隻game

海上就多數要出海搵新島探索同尋寶
陸上就食物礦物淡水
所以要兩邊走

兩樣野黎驚名同地圖(好似係)

順帶一提呢家已經有7位巴打係pve一齊做水手 仲唔快d入坑一齊出海

好似幾正 大唔大食 同大航海比較如何

邊方面大唔大食
display的話我1060仲頂到高畫
U我用緊amd1600都夠推
大航海我冇玩過所以比較唔到

官方世界地圖

pve有艦戰

係 我地na pve k8呢家有7位巴打做黑工

d ping落返+-100

如果係疾果隻lag又唔係幾覺lag

推呀

得閒上到線嘅巴打們幫手睇睇

歡迎歡迎 今晚應該會一齊出海

Patch 7.3 Notes:

- Server-side crash fixes and stability improvements- Server stability improved 40%+ . More to come.
- Reduced Army of the Damned ships spawn rate by 60%
- Reduced Army of the Damned ship HP per level scaling by 20%
- Reduced Army of the Damned ship Aggro range by 10%
- Boosted Army of the Damned ship loot quality by 10%
- Reduced Flotsam spawn rate by 35%
- Increased Treasuremap item quality by 15%
- Eliminated at-sea increased rate of vitamin/vitals consumption. Now it just causes food to spoil faster, and temperatures to drop.
- Increased vitamin equilibrium range to +/- 20% rather than 10% (making it easier to achieve and stay in equilibrium)
- Decreased vitamin deficiency debuff threshold to 10% rather than 20%
- Reduced base rate of vitamin consumption by 2%
- Ensured army of the damned ships spawn farther away from shore, and don't spawn too near player ships
- Fixed Diving Platform to take any oils, not just blubber
- Changed Lighthouse HP to 25k, gave it stone structure settings, and allow it to burn oil
- Vultures will no longer erroneously target players they can't hit
- Army of the Damned Ships will no longer initially aggro to drydocked or anchored ships, unless fired upon by them or already targeting them.
- Added one more Skill Point earned by all level-ups above 10 (recommend players Respec)

好似唔會再全島死清光

一ON隻船無那那又無左...

唔撚係掛

玩PVE都出事
又要新手村再黎
一條友起左我2日時間

你幾耐冇on
同埋係木筏定船

尋晚玩到12點 岩岩起身開返無左
單帆船

12點應該仲炸緊
一係轉黎NA PVE一齊玩

我E加再起緊第3隻
再唔見就轉去你到一齊玩
岩岩執左十幾張藏寶圖
之前一張都唔見 今日一ON就圍都係

我果邊冇事喎

已買 lm

今晚又多個黑工

唔好咁快開心住可能係pvp巴打

沉船快樂

happy sinking game

引玉

改柒左個名佢啦 柒到喊

我打雜架渣 個名唔係我改

好撚 lag，150fps 係咪正常

Fps定ping? 正常啊 北美server

應該係我laptop 問題... 隻game 好食graphic card 咁.. 950M行 1366x768都好撚lag..

要咩顯卡先玩到？

我都係laptop 你試下行low memory mode?

行緊...share個setting黎

最低配置
CPU：Intel Core i5-2400 / AMD FX-8320
RAM：4 GB RAM
DISPLAY CARD：NVIDIA GTX 770 2GB / AMD Radeon HD 7870 2GB

我上緊堂 返屋企先

收工入坑

收工返到屋企繼續返工

巴打諗住玩pve定pvp

見到forsen俾大陸狗追著黎打
啲人播trumptrump演講 癡撚線

笑死

買咗乜都唔識

你去左K8先

download緊

記得入discord

今晚join大家

等你呀巴打

discord已入

冇得揀髮型？

整整下人time out

拿拿林整好入黎玩啦

中型船得14條友 今晚出海都唔知夠唔夠坐

pvp 定pve
pve後期會唔會無嘢玩

Pve 暫時唔會

聽大陸狗live狗咬狗
拆船搶資源船走佬

支那人習性係隻驚都係改唔到

d畫面好似差好撚遠下 仲諗緊買唔買

隻GAME 90幾GB咁大架咩..
隻SSD都唔夠位...

我有冇SET錯野..
1070TI較中畫質都去唔到60FPS..

直播優化唔好，所以好多開台較低畫質

搞唔掂,
係咁LAG同斷線
畫面已經教到最低有時都疾疾下
同埋跟左上面個STEAM SET,得簡中冇繁中
岩岩先買咁快中伏...

繁中有得搞 你睇下#1先

跟左 簡中來

你係咪打少左zh-tw 正常可以嫁喎

今晚試下，
btw隻game中效都搞唔掂，
點解有人laptop都玩到
利申 i7 4790k
gtx1070ti
16gb ram

我laptop 1050ti 16gb ram i7 7700 行中畫質Ok啵

《Atlas》優化堪憂2K分辨率2080Ti不能穩定60幀

原來唔係我問題，人地2080ti都搞唔掂

pve有咩做

起船出去探索

聽日買黎玩下

歡迎

一開始係個島度，四圍都係海
係咁打石頭，唔知做咩好，
睇住個新手攻略都唔識做，
搵唔到木

木係打樹出

搵唔到樹

正常都會有嫁喎

見到好多大笨
同埋點訓教?

訓教姐係Offline
你呢個灘黎 你游去啲島啦

LM

好似幾正lm

一齊玩啦巴打

出左把鋤頭快好多

隻game唔係唔好玩 只不過d兒登仔低質d拆人船再走公會
唔好以為唔出聲就冇人知 公會有log會知邊個做
成班小學雞

8lv之後升好慢

依然係lag

個題材幾吸引
但係望落好撚伏
之前睇過其他巴打介紹類似既GAME 但係最後都係收哂皮

玩落暫時ok

上網無廣東話gameplay
全部普通話
有無巴打拍下片 丁下

點解唔買黎一齊玩

你地係咩server? PVP 定PVE?

Pve啊

EU?
你地有冇claim 到地？
依家我一個人渣船搵到去O13都冇地

Na claim左地啊

我都係NA... 同緊朋友玩緊...
附近有冇地，我過黎claim

附近冇啦

我估應該冇咩地可以claim啦
如果你地pvp 我可以轉server入你地公會...可惜你地又係pve

Pvp太難生存喇

人多就易...
依家我渣架中型船都煩...

係嫁 不過自己一個出海都唔想出

我自己一個人做左成條中型船出黎，由J9行到o13再過A13,之後番J9😂全程一條友，根本係solo player... d 朋友掛住響lawless 地方起屋

又係online驚
幾時會有單機大航

起左隻木伐有咩用

出海探險！

唔識路 要航去邊度?